集思廣益 究竟聽日出唔出街

話說小弟係毒撚一個,咁聖誕節就自己去睇戲啦,因為冇人陪冇朋友吖嘛,去到戲院同個職員講想睇水行俠,佢話兩位$180,有冇學生證? 然後我答佢我自己一個嚟睇,佢即刻同我講對唔住先生,然後得低頭係咁笑

跟住睇完戲就肚餓啦,於是就是但入咗間餐廳食嘢,一入到去佢就同我講兩位?坐呢度呀! 吸收過上次嘅教訓,我決定唔咁快講,直到佢問我食咩落單嗰陣,我先同佢講我一個人,本身以為冇事啦,點知食食下有個侍應行過嚟同我講,我哋有份禮物畀你,祝你聖誕快樂呀,先生!

如題,小弟31號應唔應該出街??

唔應該

邊間餐廳一個人食就有禮物送

睇嚟大家都係巴打wo

i think so

咁大個仔有邊年唔係自己一個過

習慣便好了

今晚識返個巴打，聽晚咪可以行街街

唔知你有冇興趣做我巴打呢?

所以今年搵咗份餐廳炒散
成個廚房同事一齊過

返工

咁快放棄？

咁即係唔出去啦

講到有機會咁

我都唔明正常樣又高點解會冇女

我都想搵人過

你係絲打定巴打？

冇女嘅巴打

乜咁岩啊陳生

小妹聽日冇人約☺️

有啊有啊

Pmpm

pm